Link zum Repo: https://git.thm.de/smls42/plantfinder
Commit Hash für den APK Build: 7b1f34974beeb9f6058c8a9ed951673b48c5ff3f

In der bugs.md Datei ist eine Liste uns bekannter Bugs aufgeführt. 
Außerdem sind dort noch fehlende Features und generelle Hinweise definiert.
Also bitte anschauen :)

